香港養唔養得鷹？

真係好鬼靚

要領牌

警務人員子女關注組

杜拜王子

喺邊度比佢飛

打開個窗就得，訓練佢飛返自己屋企

穩陣啲幫佢裝個GoPro知佢去咗邊

猛禽全部要拎牌

貓頭鷹都算猛禽

貓頭鷹緊係算